開始相信呢個世界有因果報應

支爆完 下個就到黑警 同佢地既子子孫孫

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

近年d報應真係好癲

唔好講呢啲

幾多手足被自殺條命呢？
除非三萬隻狗一齊死全家
否則我都唔信有報應

中共得罪晒滿天神佛

黑警：「叫你耶穌落黎見我！」

望post狗驚唔驚呀

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

報得好快同好應

大陸重勁
11月公佈就去改聖經同可蘭經，12月即刻出事

開始信有神存在

is coming to town....

圍封理大

結果多個省市自封
世界各地禁止中國人入境

皇天擊殺

打夠飛機未

你使盡一切污糟邋遢嘅手段
阻止香港人做嘅
個天會迫你一步步去完成

佢唔止得罪一個神, 係三個神. 家下如來佛祖, 阿拉, 上帝一齊發功滅支共

耶和華,耶穌,聖母,佛祖,觀音,老子,玉皇大帝都得罪晒

唸起關二哥同黃大仙

未法時期到了

仲有真主

仲有阿拉真神 唔知三相神(濕婆神、梵天、毗濕奴)有冇得罪埋呢

有人話過係現世報

塗炭生靈

中共啲陰則嘢太多，新疆營可能天都睇唔過眼。
再加上而家香港事件。

等左好多年喇

支那人終於有報應

又自我催眠

出埃及記 十災

多謝車公

我最憎啲人開口埋口都提報應 報應呢樣嘢根本就係你自己自私/無能力令佢得到應有嘅下場 只係識得望天打掛希望個天/其他人為你報仇 要報唔該你地自己報 幾時都話自己先係最信得過

信你老味
大把好人橫死
大把壞人善終
要報應就自己報

真係有黑警死全家先講啦

黑警死全家 死完爸爸死媽媽 死完男家死女家

報應係由人執行，無行動就無後果。
因果報應係安慰無行動力既弱者，帶來精神上既快感。

人神共憤

叫左成半年天滅中共，可能咁多人同時許願真係靈D

今次真係叫佢地落黎見啦

都係自我應驗，每個人嘅信念真係改變世界

垃圾先會講報應

個天點判決我唔知
我地只負責送佢去見天主
唔會信報應

若然未報 時辰未到！
Karma is on her way

r/instantkarma

我覺得係共業嚟

睇下台灣228 美麗島就知
除左推幾隻散仔出嚟祭旗之外
殺人兇手同政權有受到任何報應咩?
所謂報應只不過係精神上打j

認同

這個世界沒有神

一步步啦
睇下支共今年個頭炮幾響
日日國際頭版
連日落國脫歐都冇人理

到時唔需要覺得可憐
那些是他們應該得到的

死嘅係賤民 最仆街果班仲攞緊d人道物資去賣 有良知嘅人一日唔反抗 佢地一日唔會有報應

手足
大把嘢比死更難受
要佢地受返比新疆人同義士更慘烈十倍
個天應該安排好

報應嘅時候到了

等天收

幾時輪到李政熙有報應

懷疑咁多勇武手足背後被捕係因為咁

國難五金我屌你老母！

天地無親 常與善人
物極必反
則天去私
信始終會否極泰來🙏

共業 解釋最岩
你地鐘意又好 唔鐘意又好
即支那 支那人而家仆街喇 香港亦不可能唔受影響
世界其他地方亦唔可能唔受影響
呢個就係共業
支那人唔全力推反呢個支那政府 你應得 你唔係無辜
正如香港人亦唔全力推反呢個香港政府 你應得 你唔係無辜
點都好
我睇見支那仆街至開心

真名上連登

唔撚比人帶口罩

攪到自己都要帶埋一份

快啲到黑警死全家，都叫咗成半年

咪打飛機啦, 中國共產黨100 年都黎緊, 報都係報平民百姓同走狗, 最高層個D 個個都安享晚年咁滯

自己種出黎嘅惡果
不過只係人民受罪，領導拍個蘿柚就去外國度假

唔覺

代答：真係未撚驚過

呢班狗乜都驚，係唔驚報應，尋晚幾落力打頭

push

希望快啲啦

同意

呢個世界再多啲你呢種乜柒都訴諸因果信仰嘅廢物就冚球剷

都未報 咪成日ff

只有政權倒台 狗先會有被清算嘅一日

連登仔又燈
下個月應該所有疫情冇曬

關二哥：咁多位大神 留返d黑警比我ok？

港共親衛隊以為自己有個爛鳩口罩就無撚敵

再係咁天未收 港人先收佢皮

阿拉同上帝係同一個神嚟

一定

中共之前拆得太多神像
又唔尊重宗教 依家天都睇唔過眼

叫得出名既神靈都搞哂了

活摘器官呢個咁反人類既行為已經夠中共同佢既走狗永遠留响地獄

人間呢少少報應只係前菜

先拆清真寺 再拆十字架 跟住所有大佛一個個炸曬

啲藥房狗搵咁耐黑心錢都未死啦

啟示錄入面已經講過

22:18 我 向 一 切 聽 見 這 書 上 預 言 的 作 見 證 、 若 有 人 在 這 預 言 上 加 添 甚 麼 、 神 必 將 寫 在 這 書 上 的 災 禍 加 在 他 身 上 ．
22:19 這 書 上 的 預 言 、 若 有 人 刪 去 甚 麼 、 神 必 從 這 書 上 所 寫 的 生 命 樹 、 和 聖 城 、 刪 去 他 的 分 。
22:20 證 明 這 事 的 說 、 是 了 ． 我 必 快 來 。 阿 們 。 主 耶 穌 阿 、 我 願 你 來 。

估唔到中共報應嚟得咁快

乜你覺得佢地仲有孫咩

其實共業都幾唔公平 受親有部份都係無辜

武肺一定會收佢地皮, 放撚心啦! 32000 名恐怖分子

咪再講因果la
天道不仁

你想一個人有報應就唔好求個天

中共除咗天滅仲有咩方法

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

香港解放嗰一日，就係我地要佢百倍奉還之時

但話得事嗰啲未有報應呢！
林奠、甴曱平、燉炳強呢啲人仲生勾勾，袋袋平安

報應報咗先講啦，未報咪即係咀咒。

報條毛
拉啦

香港警察快啲死

所有宗教經典都要係德高望重既先知同大師記載，佛教講明如果無嚴格監督下既經書一個字都係極大罪孽

改聖經咁瘋狂既事連毛澤東都無做過，小學生狗雜種真係無知惹禍而不自知

2020仲信報應。。。。有既話89年中共就收左皮啦。。。香港人係自己架渣。。。

其實大家講報應好多都係當一種現象去睇，唔係消極不作為既意思

佛教講因果都係當自然現象去睇，業報係一定有，連佛祖咁大願力都無得化解

真

中肺炎就要去警署/禮賓府

仲得罪左
車公，黃金大仙

陸續有黎，班黑狗落到地獄比閻羅王嫌棄，比牛頭馬面追打，比孟婆係孟婆湯落瀉藥

karma is a bitch

林鄭幾時有報應？

呢啲野要還

必需要信的
否則弱者會連生存動力都冇
當年就算獨裁者都會側邊宣揚呢啲概念
得到你班愚民可以更易統治

支那人式阿Q精神
做左架喇 好過冇啦 都幾好啊
果然係垃圾

啱呀 李鵬係好人先90幾歲

仲信呢個世界有報應

黑警死全家

中共做咁多陰質嘢都唔爆嘅話仲叫人點信報應

個因果報應應該係 Murphy's law 個種 - "things will go wrong in any given situation, if you give them a chance"

班友唔掂，所以實多災多難
地震可以話係天災，但一早有人叫唔好係四川地區起水壩
豬流感係佢同美國鬥氣, 引入俄羅斯豬所致
武漢病毒唔使講啦

下次可能重杰，例如核電廠出事

唔信, 呢種態度只會令人懶

三個神，自己都打餐死。三國志咁。

恆指升緊wor

車公講明有報應

agree 講到尾咪又係自己廢又無能力
一味係到期望個天會幫你
諗下好啦

手足比打爆個頭又話小心有報應
手足比人強姦又話小心有報應
手足比人爆眼又話小心有報應

末法時代

林鄭統治香港必死，香港人必需反！

李鵬：報應???
而家死左下面可能有既

毛魔係批鬥牛鬼蛇神，所有佛像神像擲碎，搞信徒

嚟得太遲
而且要嘅唔係重創 係滅亡

同埋應該做嘅事有好多
宣傳三罷 推工會 物資協調 經濟圈救亡

一陣又有人屌你係仇警撚

見到上面堆留言真係好可悲
唔怪得比人sm到咁

盡人事聽天由命
呢一刻個天係幫緊我哋
但都唔好忘記要盡返自己本分
咁樣先可以支爆

on9

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

推

咩都唔駛做，等天收共產黨皮就ok

呢d時候又大中華膠上身連登仔真係好垃圾

今次過到係咪就無報應

唔好天真, 你睇下老毛, 老鄧幾撚長命

仲有赤柬個班殺人狂好多都好老先死

淨係香港都大撚把人lam撚到傻喎
想點玩點走都得

打飛機post

係囉 你望下林奠？

釋加維尼
習光普照

習書記釘十架 -> CruXified

今鋪天使號角都吹撚埋直接滅世

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

時間回力標